cpu一full load就過熱

可以點搞

換散熱膏?

乜資料都無.點幫你

你自己debug

賣2手

我依家兩粒cpu都係二手

一兩個月前換左暴力熊

debugger有bug點debug

disable turbo boost

我部電腦應該會搞到入面變壓力煲

disable左得2.3ghz

賣3手

我粒u實際上n手

賣n+1

8300h ? notebook係好易過熱架認命disable保你平安

desktop

唔想比錢攪就disable算
換散熱膏都唔得就課金換noctua散熱

已經用緊兩個u14s

重玩乜鬼Dual Xeon
轉TR啦 AMD YES

一陣成班入黎屌你又推乜amd
打機呀

堆ecc reg係咪你接收

下年tr3 confirm 64c128t，有fd做x微

disable"雞血"

不了